Eric Andre Show Season 5喺YouTube竟然有得睇全集

但係冇得再睇Hannibal

最衰呢個show已經多咗好多人睇 冇得再坤鳩啲大卡士明星上節目
個人覺得下面呢集真係好正 嘉賓好玩得

佢真係好大犧牲 父母望到個仔咁都唔知好鄧佢開心定慘

佢啲skit都好正

他來自江湖，夏金城你又啱，估唔到Eric Andre Show 你都啱

eric andre show 我近排先識 好後悔咁遲先知道有個咁痴撚線嘅talk show

呢度竟然有人講eric andre show

我s1-4都唔知重睇咗幾多次個腦不定時會響起bird up!同埋個配樂

今季更加癲將好多好多嘢濃縮係11分鐘度，每次睇完都覺得好intense

你喺邊度睇？

bt

小弟孤陋寡聞 咩係bt

我上rarbg download

呢個好痴線 Jillian Barberie, Jillian Barberie

佢啲shot剪到好好笑 就算影住個無表情嘅都可以令成件事好有喜感

呢個係出自邊度？

Hannibal 呢個傍友將成個黑色幽默再昇華

最近有上adult swim 睇tim and eric 真係幾正

片尾credit

How many kids do you have .... off the books

呢段真係成輯嘅精髓

呢集玩 Lauren Conrad 又係好撚癲

無厘頭嘅極致